【新玩法】十八區狗屋填色比賽

一桶油漆
碎石亂舞
一齊黎打造心目中的警署啦

警總牆上片油彈，到今日都未甩呢

推

我整好水彈

成個禮拜都未掉

shame on me

皮都皺

唔好送頭